#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./browser/chrome/browser/devtools/gcli.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-17 18:42+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE These strings are used inside the Web Console
#. # command line which is available from the Web Developer sub-menu
#. # -> 'Web Console'.
#. # The correct localization of this file might be to keep it in
#. # English, or another language commonly spoken among web developers.
#. # You want to make that choice consistent across the developer tools.
#. # A good criteria is the language in which you'd find the best
#. # documentation on web development on the web.
#. # For each command there are in general two strings. As an example consider
#. # the 'pref' command.
#. # commandDesc (e.g. prefDesc for the command 'pref'): this string contains a
#. # very short description of the command. It's designed to be shown in a menu
#. # alongside the command name, which is why it should be as short as possible.
#. # commandManual (e.g. prefManual for the command 'pref'): this string will
#. # contain a fuller description of the command. It's diplayed when the user
#. # asks for help about a specific command (e.g. 'help pref').
#. # LOCALIZATION NOTE: This message is used to describe any command or command
#. # parameter when no description has been provided.
#: canonDescNone
msgid "(No description)"
msgstr "（無說明）"

#. # LOCALIZATION NOTE: The default name for a group of parameters.
#: canonDefaultGroupName
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. # LOCALIZATION NOTE (canonProxyDesc, canonProxyManual): These commands are
#. # used to execute commands on a remote system (using a proxy). Parameters: %S
#. # is the name of the remote system.
#: canonProxyDesc
msgid "Execute a command on %S"
msgstr "於 %S 執行指令"

#: canonProxyManual
msgid ""
"A set of commands that are executed on a remote system. The remote system is "
"reached via %S"
msgstr "在遠端系統中執行的一組指令，遠端系統將透過 %S 進行連線"

#. # LOCALIZATION NOTE: This error message is displayed when we try to add a new
#. # command (using a proxy) where one already exists with the same name.
#: canonProxyExists
msgid "There is already a command called '%S'"
msgstr "已有稱為「%S」的指令"

#. # LOCALIZATION NOTE: This message describes the '{' command, which allows
#. # entry of JavaScript like traditional developer tool command lines.
#: cliEvalJavascript
msgid "Enter JavaScript directly"
msgstr "直接輸入 JavaScript"

#. # LOCALIZATION NOTE: This message is displayed when the command line has more
#. # arguments than the current command can understand.
#: cliUnusedArg
msgid "Too many arguments"
msgstr "太多參數"

#. # LOCALIZATION NOTE: The title of the dialog which displays the options that
#. # are available to the current command.
#: cliOptions
msgid "Available Options"
msgstr "可用選項"

#. # LOCALIZATION NOTE: The error message when the user types a command that
#. # isn't registered
#: cliUnknownCommand
msgid "Invalid Command"
msgstr "指令無效"

#. # LOCALIZATION NOTE: Error message given when a file argument points to a file
#. # that does not exist, but should (e.g. for use with File->Open) %1$S is a
#. # filename
#: fileErrNotExists
msgid "'%1$S' doesn't exist"
msgstr "「%1$S」不存在"

#. # LOCALIZATION NOTE: Error message given when a file argument points to a file
#. # that exists, but should not (e.g. for use with File->Save As) %1$S is a
#. # filename
#: fileErrExists
msgid "'%1$S' already exists"
msgstr "「%1$S」已存在"

#. # LOCALIZATION NOTE: Error message given when a file argument points to a
#. # non-file, when a file is needed. %1$S is a filename
#: fileErrIsNotFile
msgid "'%1$S' is not a file"
msgstr "「%1$S」不是檔案"

#. # LOCALIZATION NOTE: Error message given when a file argument points to a
#. # non-directory, when a directory is needed (e.g. for use with 'cd') %1$S is a
#. # filename
#: fileErrIsNotDirectory
msgid "'%1$S' is not a directory"
msgstr "「%1$S」不是資料夾"

#. # LOCALIZATION NOTE: Error message given when a file argument does not match
#. # the specified regular expression %1$S is a filename %2$S is a regular
#. # expression
#: fileErrDoesntMatch
msgid "'%1$S' does not match '%2$S'"
msgstr "「%1$S」不符合「%2$S」"

#. # LOCALIZATION NOTE: When a command has a parameter that has a number of
#. # pre-defined options the user interface presents these in a drop-down menu,
#. # where the first 'option' is an indicator that a selection should be made.
#. # This string describes that first option.
#: fieldSelectionSelect
msgid "Select a %S…"
msgstr "選擇一個 %S…"

#. # LOCALIZATION NOTE (fieldArrayAdd, fieldArrayDel): When a command has a
#. # parameter that can be repeated multiple times (e.g. like the 'cat a.txt
#. # b.txt' command) the user interface presents buttons to add and remove
#. # arguments. This string is used to add arguments.
#: fieldArrayAdd
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: fieldArrayDel
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. # LOCALIZATION NOTE: When the menu has displayed all the matches that it
#. # should (i.e. about 10 items) then we display this to alert the user that
#. # more matches are available.
#: fieldMenuMore
msgid "More matches, keep typing"
msgstr "太多符合選項，請繼續輸入"

#. # LOCALIZATION NOTE: The command line provides completion for JavaScript
#. # commands, however there are times when the scope of what we're completing
#. # against can't be used. This error message is displayed when this happens.
#: jstypeParseScope
msgid "Scope lost"
msgstr "失去 Scope"

#. # LOCALIZATION NOTE (jstypeParseMissing, jstypeBeginSyntax,
#. # jstypeBeginUnterm): These error messages are displayed when the command line
#. # is doing JavaScript completion and encounters errors.
#: jstypeParseMissing
msgid "Can't find property '%S'"
msgstr "找不到特性「%S」"

#: jstypeBeginSyntax
msgid "Syntax error"
msgstr "語法錯誤"

#: jstypeBeginUnterm
msgid "Unterminated string literal"
msgstr "未結束的字串結尾"

#. # LOCALIZATION NOTE: This message is displayed if the system for providing
#. # JavaScript completions encounters and error it displays this.
#: jstypeParseError
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. # LOCALIZATION NOTE (typesNumberNan, typesNumberNotInt2, typesDateNan): These
#. # error messages are displayed when the command line is passed a variable
#. # which has the wrong format and can't be converted. Parameters: %S is the
#. # passed variable.
#: typesNumberNan
msgid "Can't convert \"%S\" to a number."
msgstr "無法將「%S」轉換為數字。"

#: typesNumberNotInt2
msgid "Can't convert \"%S\" to an integer."
msgstr "無法將「%S」轉換為整數。"

#: typesDateNan
msgid "Can't convert \"%S\" to a date."
msgstr "無法將「%S」轉換為日期。"

#. # LOCALIZATION NOTE (typesNumberMax, typesNumberMin, typesDateMax,
#. # typesDateMin): These error messages are displayed when the command line is
#. # passed a variable which has a value out of range (number or date).
#. # Parameters: %1$S is the passed variable, %2$S is the limit value.
#: typesNumberMax
msgid "%1$S is greater than maximum allowed: %2$S."
msgstr "%1$S 超過了允許的最大值: %2$S。"

#: typesNumberMin
msgid "%1$S is smaller than minimum allowed: %2$S."
msgstr "%1$S 比允許的最小值: %2$S 還小。"

#: typesDateMax
msgid "%1$S is later than maximum allowed: %2$S."
msgstr "%1$S 在允許的最大值 %2$S 之後。"

#: typesDateMin
msgid "%1$S is earlier than minimum allowed: %2$S."
msgstr "%1$S 在允許的最小值 %2$S 之前。"

#. # LOCALIZATION NOTE: This error message is displayed when the command line is
#. # passed an option with a limited number of correct values, but the passed
#. # value is not one of them.
#: typesSelectionNomatch
msgid "Can't use '%S'."
msgstr "無法使用「%S」。"

#. # LOCALIZATION NOTE: This error message is displayed when the command line is
#. # expecting a CSS query string, however the passed string is not valid.
#: nodeParseSyntax
msgid "Syntax error in CSS query"
msgstr "CSS 查詢當中發生語法錯誤"

#. # LOCALIZATION NOTE (nodeParseMultiple, nodeParseNone): These error messages
#. # are displayed when the command line is expecting a CSS string that matches a
#. # single node, but more nodes (or none) match.
#: nodeParseMultiple
msgid "Too many matches (%S)"
msgstr "太多符合字串（%S）"

#: nodeParseNone
msgid "No matches"
msgstr "沒有符合字串"

#. # LOCALIZATION NOTE (helpDesc, helpManual, helpSearchDesc, helpSearchManual3):
#. # These strings describe the "help" command, used to display a description of
#. # a command (e.g. "help pref"), and its parameter 'search'.
#: helpDesc
msgid "Get help on the available commands"
msgstr "取得可用指令的說明"

#: helpManual
msgid ""
"Provide help either on a specific command (if a search string is provided "
"and an exact match is found) or on the available commands (if a search "
"string is not provided, or if no exact match is found)."
msgstr ""
"提供某個指令（當輸入了搜尋字串，且找到相符的結果時）或是所有可用指令（當未輸"
"入搜尋字串，或是沒有搜尋結果時）的說明。"

#: helpSearchDesc
msgid "Search string"
msgstr "搜尋字串"

#: helpSearchManual3
msgid ""
"search string to use in narrowing down the displayed commands. Regular "
"expressions not supported."
msgstr "要用來篩選顯示指令的搜尋字串。不支援正規表達式。"

#. # LOCALIZATION NOTE (helpManSynopsis, helpManDescription): These strings are
#. # displayed in the help page for a command in the console.
#: helpManSynopsis
msgid "Synopsis"
msgstr "簡介"

#: helpManDescription
msgid "Description"
msgstr "說明"

#. # LOCALIZATION NOTE: This message is displayed in the help page if the command
#. # has no parameters.
#: helpManNone
msgctxt "helpManNone"
msgid "None"
msgstr "無"

#. # LOCALIZATION NOTE: This message is displayed in response to the 'help'
#. # command when used without a filter, just above the list of known commands.
#: helpListAll
msgid "Available Commands:"
msgstr "可用指令:"

#. # LOCALIZATION NOTE (helpListPrefix, helpListNone): These messages are
#. # displayed in response to the 'help <search>' command (i.e. with a search
#. # string), just above the list of matching commands. Parameters: %S is the
#. # search string.
#: helpListPrefix
msgid "Commands starting with '%S':"
msgstr "以「%1$S」為首的指令:"

#: helpListNone
msgid "No commands starting with '%S'"
msgstr "沒有指令以「%1$S」為首"

#. # LOCALIZATION NOTE (helpManRequired, helpManOptional, helpManDefault): When
#. # the 'help x' command wants to show the manual for the 'x' command, it needs
#. # to be able to describe the parameters as either required or optional, or if
#. # they have a default value.
#: helpManRequired
msgid "required"
msgstr "必要的"

#: helpManOptional
msgid "optional"
msgstr "非必要"

#: helpManDefault
msgid "optional, default=%S"
msgstr "非必填。預設值為 %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE: Text shown as part of the output of the 'help' command
#. # when the command in question has sub-commands, before a list of the matching
#. # sub-commands.
#: subCommands
msgid "Sub-Commands"
msgstr "子命令"

#. # LOCALIZATION NOTE: Text shown as part of the output of the 'help' command
#. # when the command in question should have sub-commands but in fact has none.
#: subCommandsNone
msgctxt "subCommandsNone"
msgid "None"
msgstr "無"

#. # LOCALIZATION NOTE (contextDesc, contextManual, contextPrefixDesc): These
#. # strings are used to describe the 'context' command and its 'prefix'
#. # parameter. See localization comment for 'connect' for an explanation about
#. # 'prefix'.
#: contextDesc
msgid "Concentrate on a group of commands"
msgstr "特別使用某組指令"

#: contextManual
msgid ""
"Setup a default prefix to future commands. For example 'context git' would "
"allow you to type 'commit' rather than 'git commit'."
msgstr ""
"為之後輸入的指令設定預設前綴字元。例如「context git」指令可讓您輸入「commit」"
"就好，不需輸入「git commit」。"

#: contextPrefixDesc
msgid "The command prefix"
msgstr "命令前綴"

#. # LOCALIZATION NOTE: This message message displayed during the processing of
#. # the 'context' command, when the found command is not a parent command.
#: contextNotParentError
msgid "Can't use '%S' as a prefix because it is not a parent command."
msgstr "無法使用「%1$S」作為前綴字元，因為它不是上層指令。"

#. # LOCALIZATION NOTE (contextReply, contextEmptyReply): These messages are
#. # displayed during the processing of the 'context' command, to indicate
#. # success or that there is no command prefix.
#: contextReply
msgid "Using %S as a command prefix"
msgstr "使用 %1$S 作為命令前綴字"

#: contextEmptyReply
msgid "Command prefix is unset"
msgstr "已取消設定命令前綴字"

#. # LOCALIZATION NOTE (connectDesc, connectManual, connectPrefixDesc,
#. # connectPortDesc, connectHostDesc, connectDupReply): These strings describe
#. # the 'connect' command and all its available parameters. A 'prefix' is an 
#. # alias for the remote server (think of it as a "connection name"), and it
#. # allows to identify a specific server when connected to multiple remote
#. # servers.
#: connectDesc
msgid "Proxy commands to server"
msgstr "傳輸指令到伺服器中執行"

#: connectManual
msgid ""
"Connect to the server, creating local versions of the commands on the "
"server. Remote commands initially have a prefix to distinguish them from "
"local commands (but see the context command to get past this)"
msgstr ""
"連線到伺服器，建立伺服器中指令的本機版本。遠端指令將會有前綴字元以與本機指令"
"分別（請使用 context 指令跳過前綴字元）"

#: connectPrefixDesc
msgctxt "connectPrefixDesc"
msgid "Parent prefix for imported commands"
msgstr "已匯入指令的上層前綴字元"

#: connectPortDesc
msgid "The TCP port to listen on"
msgstr "要監聽的 TCP 連接埠"

#: connectHostDesc
msgid "The hostname to bind to"
msgstr "要 bind 的主機名稱"

#: connectDupReply
msgid "Connection called %S already exists."
msgstr "%S 連線已存在。"

#. # LOCALIZATION NOTE: The output of the 'connect' command, telling the user
#. # what it has done. Parameters: %S is the prefix command. See localization
#. # comment for 'connect' for an explanation about 'prefix'.
#: connectReply
msgid "Added %S commands."
msgstr "已新增 %S 個指令。"

#. # LOCALIZATION NOTE (disconnectDesc2, disconnectManual2, disconnectPrefixDesc,
#. # disconnectForceDesc): These strings describe the 'disconnect' command and
#. # all its available parameters. See localization comment for 'connect' for an
#. # explanation about 'prefix'.
#: disconnectDesc2
msgid "Disconnect from server"
msgstr "自伺服器斷線"

#: disconnectManual2
msgid ""
"Disconnect from a server currently connected for remote commands execution"
msgstr "自目前連結執行遠端命令的伺服器斷線"

#: disconnectPrefixDesc
msgctxt "disconnectPrefixDesc"
msgid "Parent prefix for imported commands"
msgstr "已匯入指令的上層前綴字元"

#: disconnectForceDesc
msgid "Ignore outstanding requests"
msgstr "忽略未處理的請求"

#. # LOCALIZATION NOTE: This is the output of the 'disconnect' command,
#. # explaining the user what has been done. Parameters: %S is the number of
#. # commands removed.
#: disconnectReply
msgid "Removed %S commands."
msgstr "已移除 %S 個指令。"

#. # LOCALIZATION NOTE: This error message is displayed when the user attempts to
#. # disconnect before all requests have completed. Parameters: %S is a list of
#. # incomplete requests.
#: disconnectOutstanding
msgid "Outstanding requests (%S)"
msgstr "未處理的請求（%1$S）"

#. # LOCALIZATION NOTE (prefDesc, prefManual, prefListDesc, prefListManual,
#. # prefListSearchDesc, prefListSearchManual, prefShowDesc, prefShowManual,
#. # prefShowSettingDesc, prefShowSettingManual): These strings describe the
#. # 'pref' command and all its available sub-commands and parameters.
#: prefDesc
msgid "Commands to control settings"
msgstr "控制設定的命令"

#: prefManual
msgid ""
"Commands to display and alter preferences both for GCLI and the surrounding "
"environment"
msgstr "顯示並修改 GCLI 以及環繞環境偏好設定的指令"

#: prefListDesc
msgid "Display available settings"
msgstr "顯示可用設定"

#: prefListManual
msgid ""
"Display a list of preferences, optionally filtered when using the 'search' "
"parameter"
msgstr "顯示偏好設定的清單，可以使用「search」參數來過濾"

#: prefListSearchDesc
msgid "Filter the list of settings displayed"
msgstr "過濾顯示的設定值清單"

#: prefListSearchManual
msgid "Search for the given string in the list of available preferences"
msgstr "在可用的偏好設定清單中搜尋所輸入的字串"

#: prefShowDesc
msgid "Display setting value"
msgstr "顯示設定值"

#: prefShowManual
msgid "Display the value of a given preference"
msgstr "顯示指定的偏好設定值"

#: prefShowSettingDesc
msgid "Setting to display"
msgstr "要顯示的設定值名稱"

#: prefShowSettingManual
msgid "The name of the setting to display"
msgstr "要顯示的設定值名稱"

#. # LOCALIZATION NOTE: This message is used to show the preference name and the
#. # associated preference value. Parameters: %1$S is the preference name, %2$S
#. # is the preference value.
#: prefShowSettingValue
msgid "%1$S: %2$S"
msgstr "%1$S: %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (prefSetDesc, prefSetManual, prefSetSettingDesc,
#. # prefSetSettingManual, prefSetValueDesc, prefSetValueManual): These strings
#. # describe the 'pref set' command and all its parameters.
#: prefSetDesc
msgid "Alter a setting"
msgstr "修改設定值"

#: prefSetManual
msgid "Alter preferences defined by the environment"
msgstr "修改環境定義的偏好設定"

#: prefSetSettingDesc
msgid "Setting to alter"
msgstr "要修改的設定值"

#: prefSetSettingManual
msgid "The name of the setting to alter."
msgstr "要修改的設定值名稱。"

#: prefSetValueDesc
msgid "New value for setting"
msgstr "設定值的新值"

#: prefSetValueManual
msgid "The new value for the specified setting"
msgstr "指定的設定值的新值"

#. # LOCALIZATION NOTE (prefSetCheckHeading, prefSetCheckBody, prefSetCheckGo):
#. # These strings are displayed to the user the first time they try to alter a
#. # setting.
#: prefSetCheckHeading
msgid "This might void your warranty!"
msgstr "隨便亂搞會讓保固失效！"

#: prefSetCheckBody
msgid ""
"Changing these advanced settings can be harmful to the stability, security, "
"and performance of this application. You should only continue if you are "
"sure of what you are doing."
msgstr ""
"變更這些進階的設定值可能會影響程式的穩定性、安全性及執行效能。在修改前請確定"
"您知道您在做什麼，或者確定您所參考的文件值得信賴。"

#: prefSetCheckGo
msgid "I'll be careful, I promise!"
msgstr "我發誓，我一定會小心的！"

#. # LOCALIZATION NOTE (prefResetDesc, prefResetManual, prefResetSettingDesc,
#. # prefResetSettingManual): These strings describe the 'pref reset' command and
#. # all its parameters.
#: prefResetDesc
msgid "Reset a setting"
msgstr "重設一個選項"

#: prefResetManual
msgid "Reset the value of a setting to the system defaults"
msgstr "將某個選項還原為系統預設值"

#: prefResetSettingDesc
msgid "Setting to reset"
msgstr "要還原的設定"

#: prefResetSettingManual
msgid "The name of the setting to reset to the system default value"
msgstr "要還原微系統預設值的設定名稱"

#. # LOCALIZATION NOTE: This string is displayed in the output from the 'pref
#. # list' command as a label to an input element that allows the user to filter
#. # the results.
#: prefOutputFilter
msgid "Filter"
msgstr "篩選條件"

#. # LOCALIZATION NOTE (prefOutputName, prefOutputValue): These strings are
#. # displayed in the output from the 'pref list' command as table headings.
#: prefOutputName
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: prefOutputValue
msgid "Value"
msgstr "值"

#. # LOCALIZATION NOTE (introDesc, introManual): These strings describe the
#. # 'intro' command. The localization of 'Got it!' should be the same used in
#. # introTextGo.
#: introDesc
msgid "Show the opening message"
msgstr "顯示開啟訊息"

#: introManual
msgid ""
"Redisplay the message that is shown to new users until they click the 'Got "
"it!' button"
msgstr "在使用者點下「知道了！」按鈕前重複顯示訊息新給新使用者"

#. # LOCALIZATION NOTE (introTextOpening2, introTextCommands, introTextKeys2,
#. # introTextF1Escape, introTextGo): These strings are displayed when the user
#. # first opens the developer toolbar to explain the command line, and is shown
#. # each time it is opened until the user clicks the 'Got it!' button.
#: introTextOpening2
msgid ""
"This command line is designed for developers. It focuses on speed of input "
"over JavaScript syntax and a rich display over monospace output."
msgstr ""
"此指令列模式是設計給開發者所使用的。它著重於快速輸入 JavaScript 語法，並且將"
"結果以等寬字體的格式輸出。"

#: introTextCommands
msgid "For a list of commands type"
msgstr "請輸入"

#: introTextKeys2
msgid ", or to show/hide command hints press"
msgstr "，如果要顯示或隱藏命令提示，請按"

#: introTextF1Escape
msgid "F1/Escape"
msgstr "F1/Escape"

#: introTextGo
msgid "Got it!"
msgstr "知道了！"

#. # LOCALIZATION NOTE: This is a short description of the 'hideIntro' setting.
#: hideIntroDesc
msgid "Show the initial welcome message"
msgstr "顯示初始歡迎訊息"

#. # LOCALIZATION NOTE: This is a description of the 'eagerHelper' setting. It's
#. # displayed when the user asks for help on the settings. eagerHelper allows
#. # users to select between showing no tooltips, permanent tooltips, and only
#. # important tooltips.
#: eagerHelperDesc
msgid "How eager are the tooltips"
msgstr "工具提示要多熱心"

#. # LOCALIZATION NOTE: This is a short description of the 'allowSetDesc'
#. # setting.
#: allowSetDesc
msgid "Has the user enabled the 'pref set' command?"
msgstr "使用者已啟用「pref set」指令了嗎？"

#. # LOCALIZATION NOTE: This text is displayed at the top of the output for the
#. # help command, just before the list of commands. This text is wrapped inside
#. # a link to a localized MDN article.
#: introBody
msgid "For more information see MDN."
msgstr "若需詳情，請參考 MDN。"
